其實你地應該要求嘅唔係ban肥絲，應該要求admin改版規

冇錯肥絲係好煩，有成兩萬人唔鐘意佢，但一味要求admin去ban佢根本完全冇用

1. 冇任何理由去ban佢，冇犯事情況下就算全連登唔鐘意唔想見到佢都冇理由ban,人多讚成就ban咁同中共有咩分別

2. 每個人都有言論自由，哩度係討論區，每個人都可以發言，你唔想見到某人言論咪自己block佢，但冇權奪走人地睇佢發言的權力，而其他人洗版係違反版規，admin有權利同義務去ban

3.ban左一個肥絲，仲有千千萬萬個肥絲，依家開分身咁易，佢被ban最多開個新號，唔排除仲有人模仿佢繼續煩住晒，唔同又次次開個投票，過兩萬就叫admin ban?

所以最徹底做法就係改版規，將你地認為煩住其他人討論嘅行為加落版規度，以防止有其他人一樣煩住你地，同埋咁樣做先合情合法，人多話要ban就ban根本就係白色恐怖

留名睇連登小學雞話樓主左膠

不服來辯

冇人回應

一個肥絲都值得你地成日開post 關注佢, 自動過濾啦, 我時運高一向都睇唔到

你知唔知自己UP緊乜鳩
極權政府就係唔民主,由少數人決定多數人
習總一個唔鍾意你就可以殺左你
同依家連登個公投有咩關係
同埋肥絲依家BAN左未?係咪果2萬人決定?

人多人少唔係重點，我係指唔爽就唔俾你發聲哩個做法同中共冇分別，可能用返文革去比喻會貼切啲

同埋我ge意思係你搞幾多投票同叫admin正視都冇用，ban肥絲解決唔到任何問題，亦不合理

肥絲依家未ban係因為admin仲係正常人，會跟返規矩，唔係大部分會員點講就跟住點做

因為你唔鐘意就改規矩，咁同中共dq有乜分別？

成2萬幾人唔鍾意肥絲，民心所向

係哩個情況可以話ADMIN係政府,我地係市民,
肥絲冇犯事,所以唔BAN,
但其他人感到困擾,咪修改法則囉,
點改就由ADMIN同大家傾到滿意為止,
改完之後又唔會秋後算帳,
又可以防犯肥絲同其他人再犯,
咁先合法,

如果因為多人唔鐘意而BAN人,咁先至恐怖